你個假體就快爆出嚟啦

以前順眼啲
依家成日瞪大對眼，真心有啲恐怖
不過無可否認佢整得幾成功

邊個黎

個鼻起角

2.0嗰陣好啲

who

夠薑認整容不反佢了

整容最慘係整得再靚都好
日子耐左又要修補，慢慢就會愈來愈醜又膠

邊個嚟